一人一個香港值得去嘅地方

想趁sem break去
平時除左約frd行街睇戲吃飯唱k都真冇咩做
有冇巴絲介紹啲地方/節目？

我先啦
最近去咗木乃伊展覽好正
之後諗住去沙田羅浮宮果個

何藩攝影展
30號前仲有得睇